如果活著就代表要受到傷害

咁仲活黎做乜

有冇人同我一齊完結左佢

活着又唔係得痛苦！發生咩事啊

咁就將傷害變成享受解決左喇 早啲瞓

只要活著先會見到希望

我地都可以做你樹窿㗎

你叫我講d咩開心野
我真係講唔出

然後希望又會轉變成失望

失望唔係d咩羞恥既事，每個人都有負面情緒，放任自己沈浸係負能量之中，但要識得抽離

d人成日話講完會好啲

我講完都仲係咁

個心依然係裂開左

講完會好啲不嬲都係假架啦
呢啲嘢永遠都係靠自己

唔緊要，傷口總有一天會癒合，係癒合之前係會好痛㗎

對生活已經冇乜期待
只係每日重複過日子 冇乜開心嘅野發生 每日都自己好靜咁過 有時都好想一走了之 但又冇呢個勇氣

靠自己了結左我果無聊悲慘既一生佢

一齊？

走左一定會係開心？

走左最少唔會再有傷害

邊個可以擔保你聽日唔係人生開心嘅開始？

如果香港有日本富士山樹海就好

入去永遠都唔洗出返黎

如果果個世界係要你不停經歷番你唔開心嘅事呢？

如果過去幾十年都係咁

你仲點認為聽日會有改變

因為個波係圓嘅 不過我比較喜歡竹筍型

我唔信神唔信after world
我認為死咗之後就係虛無

沒有感情
沒有失望

笑唔出

我都係變番做原子繼續喺宇宙內循環

活著係要感受到溫度差
出面咁熱 飲返杯凍野, 感受一下活著既感覺
個腦就會自動拋開其他野 放鬆放鬆

所以完咗佢仲好

感受下溫度差
曾經好投入熱戀 然後話完就完
感受一下俾人當垃圾掉埋一二邊既感覺

當你覺得自己好慘果陣 其實真係好多人慘過你 你經歷緊嘅嘢 好多人都經歷過 人地企得番起身 點解你覺得自己唔得？幸福總會來到 傷心只係成長嘅一部分 到時諗番轉頭 你只會覺得自己浪費青春

你係真係愛佢嘅話 活著係住雙方最大嘅祝福 并唔係去了結自己寶貴嘅生命 你點擔保佢日後想搵返你嘅時候 你已經消失咗係呢個世界上面 佢都唔想咁嘅

最重要係 你自己要生活得好 人終要有希望 即使嗰日並未到

我就係企唔到起身
想完結左佢

呢個世界自殺既人都唔少

我自己都經歷緊呢個過程 加油。

我未大方到受完傷可以繼續祝福人

希望希望

我抱左咁耐希望我得到d乜

我唔想再呃自己

一齊互射享受當下快樂

你射唔射得死我

你甘心？甘心接受失敗？未開心過就認輸？正正係呢個諗法 所以你先得唔到你渴望嘅嘢！

咁不如你調返轉諗
你唔生活得好 人地點比希望你
無話大唔大方 只係你嘅心態點諗

利：岩岩分左手6年半嘅感情 我好愛佢 但你知道就係因為愛佢先要佢開心幸福快樂

我唔係冇試過好好生活

最後我得到d乜

我得到上黎連登叫春既機會咋

樂觀啲啦 陽光系嘅女仔會受歡迎啲 一定有人識欣賞你 除非閣下真係太豬

我都企唔到起身 我可以點 我好辛苦

化身加害者，解決

過來人而家諗番覺得無咩大不了認真 我啲ex個個都會搵番我。

失戀 係最難受嘅事 一直係身邊陪你做所有野嘅人 支持你分享你生活嘅人 無左
我頂唔到

Yes I’m fucking ugly

一齊死
好唔好

屋企人呢？我仲有一個屋企人
我從來唔想比屋企人知我有幾撐唔住
但我真係好辛苦

失戀除左傷心 仲要反省 點解會咁難受？係咪自己擺得太多感情？為左佢朋友又唔見 成個生活圈子得番佢一個 咁失去左自然難捱 你係咪咁？再鍾意一個人 都唔好比佢知道 你愛佢10分 表現6分就夠 若即若離 永遠係控制人心嘅最好手段 要等佢諗你點解忽冷忽熱 諗諗下就永不翻身架喇

還掂都死
我諗住自私一次
唔理佢地感受

我感覺到你好靚比啲信心自己 覺得自己靚 就會靚

岩岩失戀 我仲沉浸係 會唔會佢會番黎？
佢唔番黎 我點算？
然後每日眼光光到天光
我有反省 我想改 但 有機會嗎？

係囉 反正 從來無人理過我感受

You on9?
I’m 巴

岩啊

全世界都可以hurt我

咁點解我仲要care

詳細情形我唔知比唔到意見
不過佢番唔番嚟唔係你控制到嘅事 唔駛諗
改？如果你覺得自己有咩不足就要改
但係唔係為佢改 係為下一個改
放手比佢走 你越纏佢 你越cheap 比你纏到番嚟 好快又走
越易得到 越唔珍惜 人嘅天性就係咁

咁咪靚仔囉！男仔更加要有自信

冇

唔會再有自信

咁點溝女呀大佬

唔再溝

我要死啊

有冇伴

冇樣就比心機搵錢 有錢咩女都有

鳩痕就會溝

死左就唔會再鳩痕

我都想
但我啲錢未洗晒啊！！！！

或者試吓痕到死 話唔定死嘅中途會遇到你女神

唔會

呢啲粗重嘢等細佬幫你做

我要自己洗

幾好聽的 我頭先聽聽下喊咗

咁你洗係我身上啦

我都唔記得幾多年無喊過

一個男人提出冷靜期
我話如果你想我情緒穩定下 冷靜期我接受
以分手為前提嘅 我唔想
佢唔答 然後要兩星期靜下

對我黎講 好似慢性殺死我

無自信 無希望 無快樂 無目標 咩都無

總好過日日都控制唔到咁喊

我只想死

咁未駛咁絕望嘅 我見好多冷靜期幾日已經好番樂觀啲 認真諗下我同你講嘅嘢。反客為主加油

眼光光咁坐到依家